我哋由冷氣軍師變做暖氣軍師

由六月行到十二月
由夏天行到冬天

不是因為有了希望才堅持
而是因為堅持才有希望

「黎明前嘅黑暗係至撚黑暗」

多你一個真係好多！
出嚟啦！
128！
維園見！

自推十連 1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

幫手推呀

9/10

斷

只得美獨自地pish..

有無可能泛民提出私人草案廢除功能組別, 然後反對嘅人就交俾美國制裁?

Fuck

7/10

8/10

10/10

一推再推

只想追趕生命裡一分一秒

撐落去！

瘋狂地推

唔準死

再推5連

1/5

推

2/5

家明豬

3/5

4/5

5/5

推呀

到時會唔會見到美人

永存心中

痴

心

輕輕一推

情

長

唐姨好嘢

劍

屌個標題

出

嚟

他妈太感动了、

128維園見

呀

諗起同佢深情對話

Push

寒冬戰士 暖氣軍師

利申 死港豬

「開演唱會？ 」

Why不推文

推！

佢又真係信 好可愛

屌你牙

佢有睇你ig架
唔知有無睇呢到呢
唐姨hello

True

真係由夏天行到冬天

唔準蝦我c詠

香港人好叻

大仆街

再由冬天行到夏天

不是因為有了希望才堅持
而是因為堅持才有希望

好凍

Hug hug

黎明來到

美人

又係我呀

老漢推post

Hi

沖完涼返黎再推

到時見

128 WY MEET

巴打我愛你
唔洗咁辛苦狂推呀

仲有三日就半年了

推
一齊岀黎行就吾會凍

格離個post推完上熱門已沉 過黎推你個post 沖完涼就黎料

推多幾野

幫推

時間真的好快

人貼人好暖笠笠

push

錫哂你

咋滴啦？

128維園見

走開拉撲街

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

你當我地死架？

如果我印啲聖誕咭12.8係維園派，你地會唔會寫比義士？

等踢保 要過多排先出到
靠你地了

真兇666

128

巴打 辛苦你了

衰鬼！我寫左廿張啦已經

吾會凍
即係你會凍?

咁就半年

黎明快來了

唔辛苦 冇得出既感覺先辛苦
呢排做下文宣

光復香港！

仲有我地

星期日維園見

時代革命！

明明今年下半年好多唔開心，竟然過得咁快
多凍啊呢幾日

好

出黎呀

Pish

小心啲唔好比狗咬

我估佢地呢排狂批不反 應該預左放卧底搞事
我真心建議勇武去翻九龍開花 想行就真係裝都唔好帶

估到會比佢咬記得棄定裝

好撚凍

有大家唔凍

會安全的大家

打哂尿震

真係好touch 我地堅持到入冬 香港人 打不死128 維園見

1208

多謝你就真
see u

我都無做咩 唔好咁講

準時呀你班廢青

閪女人

係咁蠢嘅閪閪女人

帶定雨褸（預防水炮車尻射）同遮（擋兩發布袋橡膠彈）關鍵時刻救你一命

一個人寫廿張？你寫晒啦，義士唔洗睇我個啲？

唔好咁啦衰鬼

美美
推呀 128 維園見！

當時仲話韓仔用23個星期推翻政權好漫長，冇可能
點知我地都堅持到半年（雖然仲未推翻到支共）

幫推所有行動post

好凍 求多D人出黎圍爐

繼續推post

到時見啦小美！

唔小心㩒咗不推文
128見呀！

128
維園見

128維園見

推
就算落雪都會去 12月8 維園見

繼續加油！！！！

pish

冇暖氣
轉職失敗

Gogogo

已經上左熱門?

但我停唔到呀

上呀

衝呀

推 老漢推post

痴線佬又返黎啦

天然冷氣軍師

推推推

上上上

鳩黎推

pish and 負皮

亂鳩推

愛你

goooooo

亂鳩咁推

我由實戰軍師轉左做暖氣軍師

在你心中相見

上呀衝衝子

落雪

推推一些生命裡基本需要

幫你買個

是

原來早不缺少

頂住 巴打

推呀巴打

保命呀手足

唔洗連5啦 等我老漢推post啦

999999

狂推。。。。

。。。。。yoooooooooo....... 。。。。。

128 維園見

比比比比比比比比你上熱門

到底美係痴線佬定痴線閪呢？

熱熱熱熱好熱門

美人果然有智慧

陰陽人！又問

鳩推亂推

紅b

我係超級無敵肥柒毒矮窮巴

上呀！！！

1月28?

會呀 真人好靚仔

在心中

咁會唔會自屌？

好難追呀

洗乜講

沖完涼發現太遠

會，好撚爽的

點追呀巴打

大大力推

我跛下跛下行得慢 要扶下我呀

情愛愛

30cm

我都屌

黎呀

呀！！！

對呀

呀呀呀！！！

牙美

summer be water
winter on fire

推爆你！！！

推呀！！！！

我係死港豬

幫手推下

唔知呀推呀

再推

嗨

係呀 出黎啦

屌呀屌呀出黎啦

老漢推爆post

老漢推post！！！

唔洗推啦幫下其他post?

黎啦自由閪！！！

唔洗理我！！！

唔洗理我鳩推post

頂撚住香港人

我先係

又係我呀！！！

推爆你呀！！！！！！

連登不嬲全部軍師黎
Babycondom先係大台

推。

推呀！！！！！！！！！！

啱呀 上呀 推呀

係咁推！！！！！！

不停推！！！

香港人好溫暖！

推爆佢！！！

推爆佢

上呀！

推爆老漢個post

出黎出黎出黎

到時見！！！！！！！

到時見巴打！！！！！！！！！！

痴線佬呀！！！！！出黎啦自由閪

gooooooooo

推呀 老漢推post

厚面皮地亂推呀！！！

12月8呀 後日呀 出黎呀

推。。。。。。。

推呀！！！！！

爽就好了

[img]12.8見[/img]

再推。。。。。

知道 慢行呀巴打

推呀！！！

推爆你

無限推！！！！

再推推甩住尾推

推！！！

推呀唔洗理我呀

goooooooo

再推呀！！！

再再推推！！！！

推 唔洗理我

k

推啊

有無人知不反去到幾點

你真好

好問題 唔太知
根據以往一係6一係9一係11:59

「128大遊行」 「多你一個真係多好多」「革命尚未成功」

香港人 反抗

唐姨

小美

六個月太多死傷

4條link撳晒入去俾嬲嬲！
#BoycottMulan

推!

lp

tui

日日捕撚住live

推左推埋右

12月8日暖氣軍師要升級做live軍師

128見

準時呀 三點呀

出黎呀香港人

齊上齊落

唔好做軍師
唔該進化
光復香港 時代革命
釋放被捕義士呀屌你老母

維園見

幫美推

升級定降級左

721

推
冷氣軍師熄冷氣啦

冷氣都變暖氣
半年啦話咁快
但我哋仲未完過，直到光復香港，煲底再聚

好似仲好遠咁

周日維園見

7個月。
btw 咁快開暖氣操好D身體喎

Po ig!!

一推

正皮俾標題

屋企無暖氣

星期日見

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

一齊行埋落去

只因一起堅持這份傻勁

8號帶夠替換衣物毛巾
毛墊
比自己比手足

8號帶夠替換衣物毛巾
毛墊保暖用品
比自己比手足

ohhhh～

多你一個多好多

真！開緊暖氣

堅持

溫暖的香港人

推呀！

由著短袖變做著羽絨

流汗變到流鼻水

撳錯咗腐皮，對唔住，喺想撳正皮㗎

我地由日頭行到夜晚

一個寒暑